去親日本成日都比日本人屌

尤其D女, 成日望住我係度講 kagoi kagoi
又唔知佢地講緊咩

樓主曲線讚自己